[維園以外散水]已fact check sogo會關門，小心有鬼放伏！

哨兵channel fact check 咗 sogo 19:40話10分鐘後關門。小心夜啲有鬼放伏，跟住清場呀！

唔信嘅自己睇channel！！！

全部去晒維園，其他地方立即散水停止撚狗入維園

#西環
2000 約50防暴 從德輔道西 西邊街翻西區警署

唔好比警察分化嘅劇本成功呀

ifc apple
7:00pm已經關門

20:00開始西環啲防暴行出嚟，政總嘅綠衫警就上gear

配合埋呢啲大鋪閂門時間，大家真係唔好中伏呀

20:00後tg channel好多警察嘅動靜呀
20:00前又apple store, sogo關門

大家快啲返維園呀，唔好中伏呀

返維園喇

記住今日和平「集會」和平「離開」
由班狗喺西環繼續淋雨

民陣在晚上近9時宣布維園集會解散

民陣都收到風，由2359提早到2100完結喇，唔好中警察臥底計呀